是日晚餐

冇
本身諗住炒菜食
落完雞汁發現過左兩年半期

食個蘋果 ?

照食...
唔整雞翼

call m kee

有無落街買野食呀？

唔食呀

唔食一餐半餐無所謂嘅，但唔好餓壞自己就得

姨丈到 ?

(￣Д￣)ﾉ

係